摩佬又出招：曼城球員風都吹得郁

【體育】萬眾矚目的曼徹斯特打吡周日在奧脫福上演，兩軍會師之前，曼聯主帥摩連奴又出口術，暗諷曼城的球員「插水」，太容易倒下，只要「一點風」就可以把他們吹倒。

曼聯主帥摩連奴（Jose Mourinho）接受《天空體育》訪問時指，今季雙方都有進步，而他的目標是周日在曼市打吡縮窄與曼城的差距。大戰當前，摩佬又再出口術，指曼城球員很輕易就會倒下。

「他們是一支優秀的球隊。」摩連奴說，「他們防守不錯，在失球的時候反應很好。而且他們攻擊力很強，創造很多機會。曼城擁有出色的球員，有一位出色的領隊，他們有很多好的東西。如果你問我一個我不喜歡的地方，那就是他們很容易失去平衡。只要有一點風，他們就會被吹跌。」摩佬這番說話，與阿仙奴領隊雲加上月批評史達寧「插水」不謀而合。

其實這已非摩佬首次出招，當哥迪奧拿在歐聯對薩克達前表示未知大衛施華能否出戰曼徹斯特打吡，他已表明深信施華可上陣，一切屬哥迪奧拿故佈疑陣。果然摩佬言中，施華將列入出賽大軍名單。

他今次暗指曼城兵愛「插水」，或多或少是向有紅魔「剋星」之稱的球證奧利華施壓。目前曼城有8分的領先優勢，英超開季至今更未嚐一敗。若曼聯周日不能擊敗之，爭標路會更崎嶇。

圖片來源 : ©AFP

👌

爺爺同Daddy

Daddy又撚狗

敵人既敵人就係自己人